有冇手足訓開天橋底入黎圍爐取暖

順便交流下訓邊度唔會俾人趕
我先 東區走廊下面

大家有咩凍暖夏涼既方法 用報紙已經唔係咁work 街齡半年

多謝admin 開個房屋台俾我地班街友
連登冇人訓街？？

我住深水埗天橋底

觀塘海濱天橋
得閒買幾個橙黎探我

冇錢過海啊手足
知唔知$4000地址應該點填？？